想搞台南連儂牆

人在台南 想遍地開花 但唔知台南有咩地方可以搞連儂牆 有無台南巴絲話我知可以去邊到搞？

推

Push